唔訓既你 依家做緊咩野?

含撚啦屌你老母臭西

睇緊啲選舉新聞

我又掛住佢啦

大家振作

搵佢

比佢blk曬所有野

咁唔好掛啦

咁易咩 我都想可以唔掛

做其他野分下心

車完班學生返到台中
聽日再車佢地返台北

比人已讀左

sad緊